個更新好睇唔慣

D新功能係幾好，但係介面可唔可以變返之前咁

好難用

吓我反而鍾意 覺得幾好用